### Лабораторная работа №1
### ИСЭбд-21 Игошин Павел
##### Комплектующие:

* Процессор: Intel Core i5 - 10400F 6 ядер / 12 потоков, 2900 МГц (сокет LGA 1200)
* Видеокарта: MSI nVidia GeForce RTX 2060
* Материнская плата: ASUS PRIME H410M-D (тот же сокет)
* Оперативная память: Kingston HyperX Black 16 гб (2х8), DDR4, 3000 МГц
* Система охлаждения: Cooler Master MasterLiquid Lite 120 (лайтовая водянка с хорошим вертолетом)
* Жесткий диск: WD Blue 1000 гб 7200rpm
* Твердотельный диск SSD: Kingston UV500 240Gb
* Блок питания: Zalman ZM650-GVII 650W 80 PLUS Bronze 
* Корпус: любой с форматом платы ATX
* Доп. охлаждение: сколько в корпус вместится